{"RT_log_version":"1.0.1","RT_log_data":[{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788265862","data":{"timestamp":" 946788265861"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale palikuwa na mtu aliyeishi na mkewe aliyempenda sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788266357","data":{"timestamp":" 946788266356"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale palikuwa na mtu aliyeishi na mkewe aliyempenda sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788267188","data":{"timestamp":" 946788267187"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale palikuwa na mtu aliyeishi na mkewe aliyempenda sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALIKUWA"," userResponse":" PALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788267454","data":{"timestamp":" 946788267453"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale palikuwa na mtu aliyeishi na mkewe aliyempenda sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788268084","data":{"timestamp":" 946788268084"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale palikuwa na mtu aliyeishi na mkewe aliyempenda sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTU"," userResponse":" MTU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788269410","data":{"timestamp":" 946788269409"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale palikuwa na mtu aliyeishi na mkewe aliyempenda sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEISHI"," userResponse":" ALIYEISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788269669","data":{"timestamp":" 946788269667"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale palikuwa na mtu aliyeishi na mkewe aliyempenda sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788270329","data":{"timestamp":" 946788270328"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale palikuwa na mtu aliyeishi na mkewe aliyempenda sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKEWE"," userResponse":" MKEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788271777","data":{"timestamp":" 946788271776"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale palikuwa na mtu aliyeishi na mkewe aliyempenda sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEMPENDA"," userResponse":" ALIYEMPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788272537","data":{"timestamp":" 946788272536"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hapo kale palikuwa na mtu aliyeishi na mkewe aliyempenda sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788275174","data":{"timestamp":" 946788275174"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja alikwenda msituni kwa matembezi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788275794","data":{"timestamp":" 946788275794"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja alikwenda msituni kwa matembezi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788277146","data":{"timestamp":" 946788277144"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja alikwenda msituni kwa matembezi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKWENDA"," userResponse":" ALIKWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788278054","data":{"timestamp":" 946788278053"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja alikwenda msituni kwa matembezi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSITUNI"," userResponse":" MSITUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788278274","data":{"timestamp":" 946788278273"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja alikwenda msituni kwa matembezi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788279354","data":{"timestamp":" 946788279352"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Siku moja alikwenda msituni kwa matembezi."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATEMBEZI"," userResponse":" MATEMBEZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788282018","data":{"timestamp":" 946788282018"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njiani alikutana na msichana mmoja mwembamba na mrembo mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJIANI"," userResponse":" NJIANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788283059","data":{"timestamp":" 946788283058"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njiani alikutana na msichana mmoja mwembamba na mrembo mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUTANA"," userResponse":" ALIKUTANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788283244","data":{"timestamp":" 946788283244"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njiani alikutana na msichana mmoja mwembamba na mrembo mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788283939","data":{"timestamp":" 946788283938"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njiani alikutana na msichana mmoja mwembamba na mrembo mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSICHANA"," userResponse":" MSICHANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788284550","data":{"timestamp":" 946788284549"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njiani alikutana na msichana mmoja mwembamba na mrembo mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MMOJA"," userResponse":" MMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788285846","data":{"timestamp":" 946788285845"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njiani alikutana na msichana mmoja mwembamba na mrembo mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWEMBAMBA"," userResponse":" MWEMBAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788286586","data":{"timestamp":" 946788286585"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njiani alikutana na msichana mmoja mwembamba na mrembo mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788287667","data":{"timestamp":" 946788287666"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njiani alikutana na msichana mmoja mwembamba na mrembo mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MREMBO"," userResponse":" MREMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788288115","data":{"timestamp":" 946788288114"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Njiani alikutana na msichana mmoja mwembamba na mrembo mno."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MNO"," userResponse":" MNO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788291522","data":{"timestamp":" 946788291522"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Msichana vile vile alimkubali mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMPENDA"," userResponse":" ALIMPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788292274","data":{"timestamp":" 946788292273"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Msichana vile vile alimkubali mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAPO"," userResponse":" PAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788292752","data":{"timestamp":" 946788292752"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Msichana vile vile alimkubali mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788295361","data":{"timestamp":" 946788295360"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Msichana vile vile alimkubali mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSICHANA"," userResponse":" MSICHANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788295844","data":{"timestamp":" 946788295844"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Msichana vile vile alimkubali mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILE"," userResponse":" VILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788296302","data":{"timestamp":" 946788296301"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Msichana vile vile alimkubali mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VILE"," userResponse":" VILE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788297658","data":{"timestamp":" 946788297658"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Msichana vile vile alimkubali mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMKUBALI"," userResponse":" ALIMKUBALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788298610","data":{"timestamp":" 946788298609"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Msichana vile vile alimkubali mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788299382","data":{"timestamp":" 946788299382"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Msichana vile vile alimkubali mara moja."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788302589","data":{"timestamp":" 946788302588"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini msichana alimwambia kuwa alikuwa na titi moja tu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788303559","data":{"timestamp":" 946788303558"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini msichana alimwambia kuwa alikuwa na titi moja tu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSICHANA"," userResponse":" MSICHANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788304713","data":{"timestamp":" 946788304712"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini msichana alimwambia kuwa alikuwa na titi moja tu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWAMBIA"," userResponse":" ALIMWAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788305315","data":{"timestamp":" 946788305314"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini msichana alimwambia kuwa alikuwa na titi moja tu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788306149","data":{"timestamp":" 946788306148"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini msichana alimwambia kuwa alikuwa na titi moja tu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788306399","data":{"timestamp":" 946788306399"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini msichana alimwambia kuwa alikuwa na titi moja tu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788306959","data":{"timestamp":" 946788306957"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini msichana alimwambia kuwa alikuwa na titi moja tu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TITI"," userResponse":" TITI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788307486","data":{"timestamp":" 946788307486"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini msichana alimwambia kuwa alikuwa na titi moja tu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788307593","data":{"timestamp":" 946788307592"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini msichana alimwambia kuwa alikuwa na titi moja tu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TU"," userResponse":" TU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788310594","data":{"timestamp":" 946788310593"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alimwambia aende nyumbani akate titi moja la mkewe amletee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788311270","data":{"timestamp":" 946788311269"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alimwambia aende nyumbani akate titi moja la mkewe amletee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788312274","data":{"timestamp":" 946788312273"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alimwambia aende nyumbani akate titi moja la mkewe amletee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWAMBIA"," userResponse":" ALIMWAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788312943","data":{"timestamp":" 946788312942"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alimwambia aende nyumbani akate titi moja la mkewe amletee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AENDE"," userResponse":" AENDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788313995","data":{"timestamp":" 946788313994"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alimwambia aende nyumbani akate titi moja la mkewe amletee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788315006","data":{"timestamp":" 946788315005"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alimwambia aende nyumbani akate titi moja la mkewe amletee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKATE"," userResponse":" AKATE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788315406","data":{"timestamp":" 946788315405"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alimwambia aende nyumbani akate titi moja la mkewe amletee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TITI"," userResponse":" TITI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788315918","data":{"timestamp":" 946788315918"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alimwambia aende nyumbani akate titi moja la mkewe amletee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788316167","data":{"timestamp":" 946788316167"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alimwambia aende nyumbani akate titi moja la mkewe amletee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788316783","data":{"timestamp":" 946788316782"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alimwambia aende nyumbani akate titi moja la mkewe amletee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKEWE"," userResponse":" MKEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788317546","data":{"timestamp":" 946788317545"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo alimwambia aende nyumbani akate titi moja la mkewe amletee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMLETEE"," userResponse":" AMLETEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788320001","data":{"timestamp":" 946788319999"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa njia hii angekuwa na matiti mawili hivyo wangeoana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788320575","data":{"timestamp":" 946788320575"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa njia hii angekuwa na matiti mawili hivyo wangeoana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJIA"," userResponse":" NJIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788321353","data":{"timestamp":" 946788321353"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa njia hii angekuwa na matiti mawili hivyo wangeoana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HII"," userResponse":" HII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788322095","data":{"timestamp":" 946788322093"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa njia hii angekuwa na matiti mawili hivyo wangeoana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGEKUWA"," userResponse":" ANGEKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788322334","data":{"timestamp":" 946788322333"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa njia hii angekuwa na matiti mawili hivyo wangeoana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788323022","data":{"timestamp":" 946788323021"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa njia hii angekuwa na matiti mawili hivyo wangeoana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATITI"," userResponse":" MATITI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788323885","data":{"timestamp":" 946788323884"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa njia hii angekuwa na matiti mawili hivyo wangeoana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAWILI"," userResponse":" MAWILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788324550","data":{"timestamp":" 946788324549"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa njia hii angekuwa na matiti mawili hivyo wangeoana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788325635","data":{"timestamp":" 946788325634"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa njia hii angekuwa na matiti mawili hivyo wangeoana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANGEOANA"," userResponse":" WANGEOANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788328580","data":{"timestamp":" 946788328579"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamme alikimbia kwa kasi akachukuwa kisu akamrukia mkewe mpendwa na kukata titi lake mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANAMME"," userResponse":" MWANAMME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788329996","data":{"timestamp":" 946788329995"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamme alikimbia kwa kasi akachukuwa kisu akamrukia mkewe mpendwa na kukata titi lake mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKIMBIA"," userResponse":" ALIKIMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788330293","data":{"timestamp":" 946788330292"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamme alikimbia kwa kasi akachukuwa kisu akamrukia mkewe mpendwa na kukata titi lake mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788331062","data":{"timestamp":" 946788331062"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamme alikimbia kwa kasi akachukuwa kisu akamrukia mkewe mpendwa na kukata titi lake mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASI"," userResponse":" KASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788332504","data":{"timestamp":" 946788332504"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamme alikimbia kwa kasi akachukuwa kisu akamrukia mkewe mpendwa na kukata titi lake mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKACHUKUWA"," userResponse":" AKACHUKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788333178","data":{"timestamp":" 946788333177"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamme alikimbia kwa kasi akachukuwa kisu akamrukia mkewe mpendwa na kukata titi lake mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISU"," userResponse":" KISU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788334691","data":{"timestamp":" 946788334690"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamme alikimbia kwa kasi akachukuwa kisu akamrukia mkewe mpendwa na kukata titi lake mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAMRUKIA"," userResponse":" AKAMRUKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788335338","data":{"timestamp":" 946788335337"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamme alikimbia kwa kasi akachukuwa kisu akamrukia mkewe mpendwa na kukata titi lake mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKEWE"," userResponse":" MKEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788336186","data":{"timestamp":" 946788336185"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamme alikimbia kwa kasi akachukuwa kisu akamrukia mkewe mpendwa na kukata titi lake mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPENDWA"," userResponse":" MPENDWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788336687","data":{"timestamp":" 946788336686"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamme alikimbia kwa kasi akachukuwa kisu akamrukia mkewe mpendwa na kukata titi lake mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788337249","data":{"timestamp":" 946788337249"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamme alikimbia kwa kasi akachukuwa kisu akamrukia mkewe mpendwa na kukata titi lake mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKATA"," userResponse":" KUKATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788337688","data":{"timestamp":" 946788337687"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamme alikimbia kwa kasi akachukuwa kisu akamrukia mkewe mpendwa na kukata titi lake mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TITI"," userResponse":" TITI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788338179","data":{"timestamp":" 946788338178"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamme alikimbia kwa kasi akachukuwa kisu akamrukia mkewe mpendwa na kukata titi lake mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKE"," userResponse":" LAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788338934","data":{"timestamp":" 946788338933"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamme alikimbia kwa kasi akachukuwa kisu akamrukia mkewe mpendwa na kukata titi lake mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MARA"," userResponse":" MARA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788339433","data":{"timestamp":" 946788339432"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mwanamme alikimbia kwa kasi akachukuwa kisu akamrukia mkewe mpendwa na kukata titi lake mara moja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788343270","data":{"timestamp":" 946788343269"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliharakisha kwenda msituni alikomwacha mpenzi wake mpya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIHARAKISHA"," userResponse":" ALIHARAKISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788343778","data":{"timestamp":" 946788343777"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliharakisha kwenda msituni alikomwacha mpenzi wake mpya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788344860","data":{"timestamp":" 946788344859"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliharakisha kwenda msituni alikomwacha mpenzi wake mpya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSITUNI"," userResponse":" MSITUNI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788346355","data":{"timestamp":" 946788346354"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliharakisha kwenda msituni alikomwacha mpenzi wake mpya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKOMWACHA"," userResponse":" ALIKOMWACHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788347047","data":{"timestamp":" 946788347046"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliharakisha kwenda msituni alikomwacha mpenzi wake mpya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPENZI"," userResponse":" MPENZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788347517","data":{"timestamp":" 946788347517"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliharakisha kwenda msituni alikomwacha mpenzi wake mpya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788348044","data":{"timestamp":" 946788348044"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliharakisha kwenda msituni alikomwacha mpenzi wake mpya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPYA"," userResponse":" MPYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788350518","data":{"timestamp":" 946788350517"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliliita jina lake kwa sauti lakini ilikuwa kimya tu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788351631","data":{"timestamp":" 946788351631"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Aliliita jina lake kwa sauti lakini ilikuwa kimya tu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUWAPO"," userResponse":" HAKUWAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_46__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788351753","data":{"timestamp":" 946788351753"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" BACKBUTTON"," problemName":" Aliliita jina lake kwa sauti lakini ilikuwa kimya tu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788351837","data":{"timestamp":" 946788351837"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 9e52b9bb-16c8-45bb-b3ed-d6bce6aac6b5"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_46__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Aliliita jina lake kwa sauti lakini ilikuwa kimya tu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUWAPO"," userResponse":" HAKUWAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788374955","data":{"timestamp":" 946788374954"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAPO"," userResponse":" HAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788375622","data":{"timestamp":" 946788375622"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZAMANI"," userResponse":" ZAMANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788375850","data":{"timestamp":" 946788375849"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ZA"," userResponse":" ZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788376398","data":{"timestamp":" 946788376397"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALE"," userResponse":" KALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788377720","data":{"timestamp":" 946788377719"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALIKUWA"," userResponse":" PALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788377935","data":{"timestamp":" 946788377935"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788378660","data":{"timestamp":" 946788378660"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788378924","data":{"timestamp":" 946788378924"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788379368","data":{"timestamp":" 946788379368"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JINA"," userResponse":" JINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788380211","data":{"timestamp":" 946788380210"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAYANJA"," userResponse":" KAYANJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788383240","data":{"timestamp":" 946788383239"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YEYE"," userResponse":" YEYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788384307","data":{"timestamp":" 946788384306"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKEWE"," userResponse":" MKEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788385276","data":{"timestamp":" 946788385276"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MALKIA"," userResponse":" MALKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788385843","data":{"timestamp":" 946788385843"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788386666","data":{"timestamp":" 946788386665"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" APENYO"," userResponse":" APENYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788387304","data":{"timestamp":" 946788387304"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BINTI"," userResponse":" BINTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788387833","data":{"timestamp":" 946788387832"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAO"," userResponse":" YAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788388951","data":{"timestamp":" 946788388950"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIISHI"," userResponse":" WALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788389635","data":{"timestamp":" 946788389634"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788390347","data":{"timestamp":" 946788390346"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Yeye mkewe malkia na Apenyo binti yao waliishi katika kasri."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASRI"," userResponse":" KASRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788393427","data":{"timestamp":" 946788393426"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alikuwa msichana mrembo na kila mwanamume alitaka kumwoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" APENYO"," userResponse":" APENYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788394115","data":{"timestamp":" 946788394115"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alikuwa msichana mrembo na kila mwanamume alitaka kumwoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788394783","data":{"timestamp":" 946788394783"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alikuwa msichana mrembo na kila mwanamume alitaka kumwoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSICHANA"," userResponse":" MSICHANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788395837","data":{"timestamp":" 946788395836"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alikuwa msichana mrembo na kila mwanamume alitaka kumwoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MREMBO"," userResponse":" MREMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788396396","data":{"timestamp":" 946788396396"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alikuwa msichana mrembo na kila mwanamume alitaka kumwoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788396938","data":{"timestamp":" 946788396937"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alikuwa msichana mrembo na kila mwanamume alitaka kumwoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788398090","data":{"timestamp":" 946788398089"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alikuwa msichana mrembo na kila mwanamume alitaka kumwoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANAMUME"," userResponse":" MWANAMUME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788399271","data":{"timestamp":" 946788399271"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alikuwa msichana mrembo na kila mwanamume alitaka kumwoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALITAKA"," userResponse":" ALITAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788400120","data":{"timestamp":" 946788400119"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alikuwa msichana mrembo na kila mwanamume alitaka kumwoa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMWOA"," userResponse":" KUMWOA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788402983","data":{"timestamp":" 946788402983"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mfalme Kayanja alitaka mahari ya juu sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788403672","data":{"timestamp":" 946788403671"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mfalme Kayanja alitaka mahari ya juu sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788404532","data":{"timestamp":" 946788404531"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mfalme Kayanja alitaka mahari ya juu sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAYANJA"," userResponse":" KAYANJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788405362","data":{"timestamp":" 946788405361"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mfalme Kayanja alitaka mahari ya juu sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALITAKA"," userResponse":" ALITAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788406313","data":{"timestamp":" 946788406312"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mfalme Kayanja alitaka mahari ya juu sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARI"," userResponse":" MAHARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788406860","data":{"timestamp":" 946788406860"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mfalme Kayanja alitaka mahari ya juu sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788407666","data":{"timestamp":" 946788407665"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mfalme Kayanja alitaka mahari ya juu sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUU"," userResponse":" JUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788408320","data":{"timestamp":" 946788408319"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini mfalme Kayanja alitaka mahari ya juu sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788411498","data":{"timestamp":" 946788411498"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBU"," userResponse":" KARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788411724","data":{"timestamp":" 946788411724"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788412504","data":{"timestamp":" 946788412503"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASRI"," userResponse":" KASRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788412598","data":{"timestamp":" 946788412598"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788413359","data":{"timestamp":" 946788413358"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788414315","data":{"timestamp":" 946788414314"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAYANJA"," userResponse":" KAYANJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788415646","data":{"timestamp":" 946788415645"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PALIISHI"," userResponse":" PALIISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788416248","data":{"timestamp":" 946788416247"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHIFU"," userResponse":" CHIFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788416528","data":{"timestamp":" 946788416528"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788417058","data":{"timestamp":" 946788417057"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JINA"," userResponse":" JINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788417921","data":{"timestamp":" 946788417921"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALUDAH"," userResponse":" ALUDAH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788418736","data":{"timestamp":" 946788418736"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Karibu na kasri la mfalme Kayanja paliishi chifu kwa jina Aludah Mkuu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUU"," userResponse":" MKUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788421401","data":{"timestamp":" 946788421401"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIITWA"," userResponse":" ALIITWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788422144","data":{"timestamp":" 946788422144"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUU"," userResponse":" MKUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788422400","data":{"timestamp":" 946788422400"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788423109","data":{"timestamp":" 946788423109"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABABU"," userResponse":" SABABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788423791","data":{"timestamp":" 946788423791"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788425037","data":{"timestamp":" 946788425036"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEISHI"," userResponse":" ALIYEISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788426006","data":{"timestamp":" 946788426005"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBU"," userResponse":" KARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788426213","data":{"timestamp":" 946788426213"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788426945","data":{"timestamp":" 946788426944"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJIJI"," userResponse":" KIJIJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788427587","data":{"timestamp":" 946788427587"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHAKE"," userResponse":" CHAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788428968","data":{"timestamp":" 946788428968"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMTII"," userResponse":" ALIMTII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788431722","data":{"timestamp":" 946788431721"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALITOA"," userResponse":" ALITOA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788432494","data":{"timestamp":" 946788432494"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUKUMU"," userResponse":" HUKUMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788433266","data":{"timestamp":" 946788433265"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KALI"," userResponse":" KALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788433762","data":{"timestamp":" 946788433761"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788434472","data":{"timestamp":" 946788434471"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YEYOTE"," userResponse":" YEYOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788435709","data":{"timestamp":" 946788435709"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" (Alitoa hukumu kali kwa yeyote asiyemtii!"," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASIYEMTII"," userResponse":" ASIYEMTII"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788438146","data":{"timestamp":" 946788438146"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKE"," userResponse":" MKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788438373","data":{"timestamp":" 946788438372"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788438953","data":{"timestamp":" 946788438952"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHIFU"," userResponse":" CHIFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788439943","data":{"timestamp":" 946788439942"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALUDAH"," userResponse":" ALUDAH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788441231","data":{"timestamp":" 946788441230"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788442701","data":{"timestamp":" 946788442700"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMEFARIKI"," userResponse":" AMEFARIKI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788443947","data":{"timestamp":" 946788443946"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOKANA"," userResponse":" KUTOKANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788444226","data":{"timestamp":" 946788444226"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788444954","data":{"timestamp":" 946788444953"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UGONJWA"," userResponse":" UGONJWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788445145","data":{"timestamp":" 946788445144"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788446012","data":{"timestamp":" 946788446012"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MALARIA"," userResponse":" MALARIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788447163","data":{"timestamp":" 946788447163"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAYE"," userResponse":" NAYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788447928","data":{"timestamp":" 946788447928"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALITAKA"," userResponse":" ALITAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788448687","data":{"timestamp":" 946788448687"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUOA"," userResponse":" KUOA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788449152","data":{"timestamp":" 946788449151"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKE"," userResponse":" MKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788450047","data":{"timestamp":" 946788450046"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" ) Mke wa chifu Aludah alikuwa amefariki kutokana na ugonjwa wa malaria naye alitaka kuoa mke mwingine."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788452499","data":{"timestamp":" 946788452498"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo yule chifu mnene mzee alimwendea mfalme Kayanja kupeleka mahari ili amwoe bintiye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788453358","data":{"timestamp":" 946788453357"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo yule chifu mnene mzee alimwendea mfalme Kayanja kupeleka mahari ili amwoe bintiye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788454066","data":{"timestamp":" 946788454065"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo yule chifu mnene mzee alimwendea mfalme Kayanja kupeleka mahari ili amwoe bintiye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YULE"," userResponse":" YULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788454733","data":{"timestamp":" 946788454732"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo yule chifu mnene mzee alimwendea mfalme Kayanja kupeleka mahari ili amwoe bintiye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHIFU"," userResponse":" CHIFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788455551","data":{"timestamp":" 946788455550"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo yule chifu mnene mzee alimwendea mfalme Kayanja kupeleka mahari ili amwoe bintiye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MNENE"," userResponse":" MNENE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788456318","data":{"timestamp":" 946788456318"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo yule chifu mnene mzee alimwendea mfalme Kayanja kupeleka mahari ili amwoe bintiye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZEE"," userResponse":" MZEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788457971","data":{"timestamp":" 946788457970"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo yule chifu mnene mzee alimwendea mfalme Kayanja kupeleka mahari ili amwoe bintiye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWENDEA"," userResponse":" ALIMWENDEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788458757","data":{"timestamp":" 946788458757"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo yule chifu mnene mzee alimwendea mfalme Kayanja kupeleka mahari ili amwoe bintiye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788459731","data":{"timestamp":" 946788459731"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo yule chifu mnene mzee alimwendea mfalme Kayanja kupeleka mahari ili amwoe bintiye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAYANJA"," userResponse":" KAYANJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788461174","data":{"timestamp":" 946788461173"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo yule chifu mnene mzee alimwendea mfalme Kayanja kupeleka mahari ili amwoe bintiye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUPELEKA"," userResponse":" KUPELEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788462155","data":{"timestamp":" 946788462155"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo yule chifu mnene mzee alimwendea mfalme Kayanja kupeleka mahari ili amwoe bintiye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARI"," userResponse":" MAHARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788463027","data":{"timestamp":" 946788463026"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo yule chifu mnene mzee alimwendea mfalme Kayanja kupeleka mahari ili amwoe bintiye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" ILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788463807","data":{"timestamp":" 946788463806"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo yule chifu mnene mzee alimwendea mfalme Kayanja kupeleka mahari ili amwoe bintiye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMWOE"," userResponse":" AMWOE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788464959","data":{"timestamp":" 946788464958"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kwa hivyo yule chifu mnene mzee alimwendea mfalme Kayanja kupeleka mahari ili amwoe bintiye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BINTIYE"," userResponse":" BINTIYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788467532","data":{"timestamp":" 946788467531"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAWILI"," userResponse":" WAWILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788468190","data":{"timestamp":" 946788468190"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAO"," userResponse":" HAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788469788","data":{"timestamp":" 946788469787"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIPOKUWA"," userResponse":" WALIPOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788471019","data":{"timestamp":" 946788471018"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKIJADILI"," userResponse":" WAKIJADILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788471715","data":{"timestamp":" 946788471715"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARI"," userResponse":" MAHARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788473286","data":{"timestamp":" 946788473286"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSICHANA"," userResponse":" MSICHANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788473355","data":{"timestamp":" 946788473355"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788474134","data":{"timestamp":" 946788474133"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAZAI"," userResponse":" KAZAI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788474445","data":{"timestamp":" 946788474445"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788474950","data":{"timestamp":" 946788474949"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JINA"," userResponse":" JINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788475974","data":{"timestamp":" 946788475974"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAKEMBO"," userResponse":" KAKEMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788477460","data":{"timestamp":" 946788477460"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISIKIA"," userResponse":" ALISIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788478485","data":{"timestamp":" 946788478484"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAZUNGUMZO"," userResponse":" MAZUNGUMZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788478971","data":{"timestamp":" 946788478970"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAO"," userResponse":" YAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788481479","data":{"timestamp":" 946788481477"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAKEMBO"," userResponse":" KAKEMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788482475","data":{"timestamp":" 946788482475"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788482827","data":{"timestamp":" 946788482826"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788483886","data":{"timestamp":" 946788483885"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UHUSIANO"," userResponse":" UHUSIANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788484050","data":{"timestamp":" 946788484049"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788484738","data":{"timestamp":" 946788484737"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBU"," userResponse":" KARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788485570","data":{"timestamp":" 946788485569"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788486272","data":{"timestamp":" 946788486271"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788487092","data":{"timestamp":" 946788487091"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kakembo alikuwa na uhusiano wa karibu sana na Apenyo."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" APENYO"," userResponse":" APENYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788490062","data":{"timestamp":" 946788490061"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHIFU"," userResponse":" CHIFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788490892","data":{"timestamp":" 946788490891"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALUDAH"," userResponse":" ALUDAH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788491912","data":{"timestamp":" 946788491911"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUBALI"," userResponse":" ALIKUBALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788492791","data":{"timestamp":" 946788492790"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMPATIA"," userResponse":" KUMPATIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788493523","data":{"timestamp":" 946788493522"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788494567","data":{"timestamp":" 946788494565"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAYANJA"," userResponse":" KAYANJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788495369","data":{"timestamp":" 946788495369"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NUSU"," userResponse":" NUSU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788495593","data":{"timestamp":" 946788495593"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788496220","data":{"timestamp":" 946788496217"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MALI"," userResponse":" MALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788496568","data":{"timestamp":" 946788496567"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788497290","data":{"timestamp":" 946788497289"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PAMOJA"," userResponse":" PAMOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788497510","data":{"timestamp":" 946788497509"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788498485","data":{"timestamp":" 946788498484"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SINDANO"," userResponse":" SINDANO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788499796","data":{"timestamp":" 946788499796"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMBAYO"," userResponse":" AMBAYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788500621","data":{"timestamp":" 946788500621"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" ILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788501576","data":{"timestamp":" 946788501575"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJAWAPO"," userResponse":" MOJAWAPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788501800","data":{"timestamp":" 946788501799"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788502616","data":{"timestamp":" 946788502616"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Chifu Aludah alikubali kumpatia mfalme Kayanja nusu ya mali yake pamoja na sindano ambayo ilikuwa mojawapo ya mahari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARI"," userResponse":" MAHARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788505929","data":{"timestamp":" 946788505928"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Matayarisho ya harusi baina ya Chifu Aludah na Apenyo yalifanywa kisirisiri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MATAYARISHO"," userResponse":" MATAYARISHO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788506178","data":{"timestamp":" 946788506177"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Matayarisho ya harusi baina ya Chifu Aludah na Apenyo yalifanywa kisirisiri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788507189","data":{"timestamp":" 946788507188"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Matayarisho ya harusi baina ya Chifu Aludah na Apenyo yalifanywa kisirisiri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARUSI"," userResponse":" HARUSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788508033","data":{"timestamp":" 946788508032"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Matayarisho ya harusi baina ya Chifu Aludah na Apenyo yalifanywa kisirisiri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAINA"," userResponse":" BAINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788508244","data":{"timestamp":" 946788508244"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Matayarisho ya harusi baina ya Chifu Aludah na Apenyo yalifanywa kisirisiri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788508844","data":{"timestamp":" 946788508844"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Matayarisho ya harusi baina ya Chifu Aludah na Apenyo yalifanywa kisirisiri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHIFU"," userResponse":" CHIFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788509508","data":{"timestamp":" 946788509507"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Matayarisho ya harusi baina ya Chifu Aludah na Apenyo yalifanywa kisirisiri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALUDAH"," userResponse":" ALUDAH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788509757","data":{"timestamp":" 946788509756"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Matayarisho ya harusi baina ya Chifu Aludah na Apenyo yalifanywa kisirisiri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788510683","data":{"timestamp":" 946788510681"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Matayarisho ya harusi baina ya Chifu Aludah na Apenyo yalifanywa kisirisiri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" APENYO"," userResponse":" APENYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788511973","data":{"timestamp":" 946788511972"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Matayarisho ya harusi baina ya Chifu Aludah na Apenyo yalifanywa kisirisiri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YALIFANYWA"," userResponse":" YALIFANYWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788513695","data":{"timestamp":" 946788513695"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Matayarisho ya harusi baina ya Chifu Aludah na Apenyo yalifanywa kisirisiri."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISIRISIRI"," userResponse":" KISIRISIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788516124","data":{"timestamp":" 946788516123"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme alijua kwamba bintiye hangefurahia uamuzi huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788516983","data":{"timestamp":" 946788516983"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme alijua kwamba bintiye hangefurahia uamuzi huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJUA"," userResponse":" ALIJUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788517565","data":{"timestamp":" 946788517564"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme alijua kwamba bintiye hangefurahia uamuzi huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788518385","data":{"timestamp":" 946788518384"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme alijua kwamba bintiye hangefurahia uamuzi huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BINTIYE"," userResponse":" BINTIYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788520257","data":{"timestamp":" 946788520256"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme alijua kwamba bintiye hangefurahia uamuzi huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HANGEFURAHIA"," userResponse":" HANGEFURAHIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788520940","data":{"timestamp":" 946788520940"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme alijua kwamba bintiye hangefurahia uamuzi huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UAMUZI"," userResponse":" UAMUZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788521038","data":{"timestamp":" 946788521038"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme alijua kwamba bintiye hangefurahia uamuzi huo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788524561","data":{"timestamp":" 946788524561"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juma moja kabla ya siku ya harusi hiyo ya kifalme Kakembo alimwendea Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUMA"," userResponse":" JUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788525262","data":{"timestamp":" 946788525261"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juma moja kabla ya siku ya harusi hiyo ya kifalme Kakembo alimwendea Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788525901","data":{"timestamp":" 946788525900"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juma moja kabla ya siku ya harusi hiyo ya kifalme Kakembo alimwendea Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KABLA"," userResponse":" KABLA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788526099","data":{"timestamp":" 946788526098"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juma moja kabla ya siku ya harusi hiyo ya kifalme Kakembo alimwendea Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788526689","data":{"timestamp":" 946788526688"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juma moja kabla ya siku ya harusi hiyo ya kifalme Kakembo alimwendea Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788526916","data":{"timestamp":" 946788526915"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juma moja kabla ya siku ya harusi hiyo ya kifalme Kakembo alimwendea Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788527647","data":{"timestamp":" 946788527646"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juma moja kabla ya siku ya harusi hiyo ya kifalme Kakembo alimwendea Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARUSI"," userResponse":" HARUSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788528078","data":{"timestamp":" 946788528077"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juma moja kabla ya siku ya harusi hiyo ya kifalme Kakembo alimwendea Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIYO"," userResponse":" HIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788528317","data":{"timestamp":" 946788528316"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juma moja kabla ya siku ya harusi hiyo ya kifalme Kakembo alimwendea Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788529346","data":{"timestamp":" 946788529345"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juma moja kabla ya siku ya harusi hiyo ya kifalme Kakembo alimwendea Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIFALME"," userResponse":" KIFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788530488","data":{"timestamp":" 946788530487"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juma moja kabla ya siku ya harusi hiyo ya kifalme Kakembo alimwendea Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAKEMBO"," userResponse":" KAKEMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788531839","data":{"timestamp":" 946788531839"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juma moja kabla ya siku ya harusi hiyo ya kifalme Kakembo alimwendea Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMWENDEA"," userResponse":" ALIMWENDEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788532500","data":{"timestamp":" 946788532499"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Juma moja kabla ya siku ya harusi hiyo ya kifalme Kakembo alimwendea Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" APENYO"," userResponse":" APENYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788534986","data":{"timestamp":" 946788534985"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPENDWA"," userResponse":" MPENDWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788536195","data":{"timestamp":" 946788536194"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BINTI"," userResponse":" BINTI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788536229","data":{"timestamp":" 946788536228"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788537337","data":{"timestamp":" 946788537336"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABAKO"," userResponse":" BABAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788538478","data":{"timestamp":" 946788538477"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMEKUPANGIA"," userResponse":" AMEKUPANGIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788539178","data":{"timestamp":" 946788539177"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARUSI"," userResponse":" HARUSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788539369","data":{"timestamp":" 946788539368"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788539883","data":{"timestamp":" 946788539882"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHIFU"," userResponse":" CHIFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788540633","data":{"timestamp":" 946788540633"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALUDAH"," userResponse":" ALUDAH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788542025","data":{"timestamp":" 946788542024"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788543168","data":{"timestamp":" 946788543167"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ITAFANYIKA"," userResponse":" ITAFANYIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788543843","data":{"timestamp":" 946788543843"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788544345","data":{"timestamp":" 946788544345"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUDA"," userResponse":" MUDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788544549","data":{"timestamp":" 946788544548"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788545064","data":{"timestamp":" 946788545064"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" JUMA"," userResponse":" JUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788545633","data":{"timestamp":" 946788545632"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MOJA"," userResponse":" MOJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788546955","data":{"timestamp":" 946788546955"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAKEMBO"," userResponse":" KAKEMBO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788547908","data":{"timestamp":" 946788547908"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mpendwa binti-mfalme babako amekupangia harusi na Chifu Aludah na itafanyika katika muda wa juma moja Kakembo alisema."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISEMA"," userResponse":" ALISEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788551357","data":{"timestamp":" 946788551356"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alishtuka mwanzoni asijue la kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" APENYO"," userResponse":" APENYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788552367","data":{"timestamp":" 946788552366"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alishtuka mwanzoni asijue la kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISHTUKA"," userResponse":" ALISHTUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788553736","data":{"timestamp":" 946788553736"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alishtuka mwanzoni asijue la kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANZONI"," userResponse":" MWANZONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788554738","data":{"timestamp":" 946788554738"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alishtuka mwanzoni asijue la kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASIJUE"," userResponse":" ASIJUE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788554924","data":{"timestamp":" 946788554924"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alishtuka mwanzoni asijue la kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LA"," userResponse":" LA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788555693","data":{"timestamp":" 946788555693"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alishtuka mwanzoni asijue la kufanya."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788558696","data":{"timestamp":" 946788558695"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alifikiria Kamwe sitaolewa na yule chifu Aludah mnene na mzee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HALAFU"," userResponse":" HALAFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788560089","data":{"timestamp":" 946788560088"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alifikiria Kamwe sitaolewa na yule chifu Aludah mnene na mzee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIFIKIRIA"," userResponse":" ALIFIKIRIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788561358","data":{"timestamp":" 946788561358"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alifikiria Kamwe sitaolewa na yule chifu Aludah mnene na mzee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMWE"," userResponse":" KAMWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788562480","data":{"timestamp":" 946788562480"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alifikiria Kamwe sitaolewa na yule chifu Aludah mnene na mzee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SITAOLEWA"," userResponse":" SITAOLEWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788562647","data":{"timestamp":" 946788562646"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alifikiria Kamwe sitaolewa na yule chifu Aludah mnene na mzee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788563057","data":{"timestamp":" 946788563057"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alifikiria Kamwe sitaolewa na yule chifu Aludah mnene na mzee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YULE"," userResponse":" YULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788563555","data":{"timestamp":" 946788563555"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alifikiria Kamwe sitaolewa na yule chifu Aludah mnene na mzee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHIFU"," userResponse":" CHIFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788564181","data":{"timestamp":" 946788564180"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alifikiria Kamwe sitaolewa na yule chifu Aludah mnene na mzee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALUDAH"," userResponse":" ALUDAH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788565478","data":{"timestamp":" 946788565477"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alifikiria Kamwe sitaolewa na yule chifu Aludah mnene na mzee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MNENE"," userResponse":" MNENE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788565868","data":{"timestamp":" 946788565868"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alifikiria Kamwe sitaolewa na yule chifu Aludah mnene na mzee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788566604","data":{"timestamp":" 946788566604"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu alifikiria Kamwe sitaolewa na yule chifu Aludah mnene na mzee."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MZEE"," userResponse":" MZEE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788569642","data":{"timestamp":" 946788569641"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niharakishe niende kwa Trevor tuone atakaloweza kufanya bila kupoteza muda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAZIMA"," userResponse":" LAZIMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788570751","data":{"timestamp":" 946788570750"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niharakishe niende kwa Trevor tuone atakaloweza kufanya bila kupoteza muda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIHARAKISHE"," userResponse":" NIHARAKISHE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788571772","data":{"timestamp":" 946788571772"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niharakishe niende kwa Trevor tuone atakaloweza kufanya bila kupoteza muda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIENDE"," userResponse":" NIENDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788572025","data":{"timestamp":" 946788572025"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niharakishe niende kwa Trevor tuone atakaloweza kufanya bila kupoteza muda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788572675","data":{"timestamp":" 946788572674"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niharakishe niende kwa Trevor tuone atakaloweza kufanya bila kupoteza muda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TREVOR"," userResponse":" TREVOR"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788573644","data":{"timestamp":" 946788573643"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niharakishe niende kwa Trevor tuone atakaloweza kufanya bila kupoteza muda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUONE"," userResponse":" TUONE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788574845","data":{"timestamp":" 946788574845"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niharakishe niende kwa Trevor tuone atakaloweza kufanya bila kupoteza muda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ATAKALOWEZA"," userResponse":" ATAKALOWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788575608","data":{"timestamp":" 946788575607"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niharakishe niende kwa Trevor tuone atakaloweza kufanya bila kupoteza muda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUFANYA"," userResponse":" KUFANYA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788576406","data":{"timestamp":" 946788576406"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niharakishe niende kwa Trevor tuone atakaloweza kufanya bila kupoteza muda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BILA"," userResponse":" BILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788577209","data":{"timestamp":" 946788577209"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niharakishe niende kwa Trevor tuone atakaloweza kufanya bila kupoteza muda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUPOTEZA"," userResponse":" KUPOTEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788577681","data":{"timestamp":" 946788577681"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lazima niharakishe niende kwa Trevor tuone atakaloweza kufanya bila kupoteza muda."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUDA"," userResponse":" MUDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788579986","data":{"timestamp":" 946788579986"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor alikuwa mpenzi wake Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TREVOR"," userResponse":" TREVOR"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788580700","data":{"timestamp":" 946788580698"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor alikuwa mpenzi wake Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788581497","data":{"timestamp":" 946788581497"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor alikuwa mpenzi wake Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPENZI"," userResponse":" MPENZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788582025","data":{"timestamp":" 946788582024"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor alikuwa mpenzi wake Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788582756","data":{"timestamp":" 946788582756"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor alikuwa mpenzi wake Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" APENYO"," userResponse":" APENYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788585927","data":{"timestamp":" 946788585925"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake angegundua alikokuwa akienda angekasirika sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USIKU"," userResponse":" USIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788586031","data":{"timestamp":" 946788586031"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake angegundua alikokuwa akienda angekasirika sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUO"," userResponse":" HUO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788587361","data":{"timestamp":" 946788587360"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake angegundua alikokuwa akienda angekasirika sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" APENYO"," userResponse":" APENYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788588301","data":{"timestamp":" 946788588300"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake angegundua alikokuwa akienda angekasirika sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALITOKA"," userResponse":" ALITOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788588985","data":{"timestamp":" 946788588984"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake angegundua alikokuwa akienda angekasirika sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788589708","data":{"timestamp":" 946788589707"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake angegundua alikokuwa akienda angekasirika sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KASRI"," userResponse":" KASRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788590586","data":{"timestamp":" 946788590585"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake angegundua alikokuwa akienda angekasirika sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISIRI"," userResponse":" KISIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788593165","data":{"timestamp":" 946788593164"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake angegundua alikokuwa akienda angekasirika sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABAKE"," userResponse":" BABAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788593701","data":{"timestamp":" 946788593700"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake angegundua alikokuwa akienda angekasirika sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGEGUNDUA"," userResponse":" ANGEGUNDUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788595274","data":{"timestamp":" 946788595273"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake angegundua alikokuwa akienda angekasirika sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKOKUWA"," userResponse":" ALIKOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788595986","data":{"timestamp":" 946788595986"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake angegundua alikokuwa akienda angekasirika sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIENDA"," userResponse":" AKIENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788598392","data":{"timestamp":" 946788598392"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake angegundua alikokuwa akienda angekasirika sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGEKASIRIKA"," userResponse":" ANGEKASIRIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788598985","data":{"timestamp":" 946788598984"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Babake angegundua alikokuwa akienda angekasirika sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788602394","data":{"timestamp":" 946788602393"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikimbia kupitia msitu wa giza wenye mawe hadi akamfikia Trevor wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKIMBIA"," userResponse":" ALIKIMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788603364","data":{"timestamp":" 946788603363"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikimbia kupitia msitu wa giza wenye mawe hadi akamfikia Trevor wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUPITIA"," userResponse":" KUPITIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788604066","data":{"timestamp":" 946788604066"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikimbia kupitia msitu wa giza wenye mawe hadi akamfikia Trevor wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MSITU"," userResponse":" MSITU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788604391","data":{"timestamp":" 946788604390"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikimbia kupitia msitu wa giza wenye mawe hadi akamfikia Trevor wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788605030","data":{"timestamp":" 946788605029"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikimbia kupitia msitu wa giza wenye mawe hadi akamfikia Trevor wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GIZA"," userResponse":" GIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788606005","data":{"timestamp":" 946788606004"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikimbia kupitia msitu wa giza wenye mawe hadi akamfikia Trevor wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WENYE"," userResponse":" WENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788606766","data":{"timestamp":" 946788606766"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikimbia kupitia msitu wa giza wenye mawe hadi akamfikia Trevor wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAWE"," userResponse":" MAWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788607819","data":{"timestamp":" 946788607818"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikimbia kupitia msitu wa giza wenye mawe hadi akamfikia Trevor wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" HADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788609054","data":{"timestamp":" 946788609053"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikimbia kupitia msitu wa giza wenye mawe hadi akamfikia Trevor wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAMFIKIA"," userResponse":" AKAMFIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788609862","data":{"timestamp":" 946788609861"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikimbia kupitia msitu wa giza wenye mawe hadi akamfikia Trevor wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TREVOR"," userResponse":" TREVOR"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788610394","data":{"timestamp":" 946788610393"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikimbia kupitia msitu wa giza wenye mawe hadi akamfikia Trevor wake."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788613419","data":{"timestamp":" 946788613419"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipowasili nyumbani kwake alikuwa amechoka mwenye njaa na kiu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOWASILI"," userResponse":" ALIPOWASILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788613988","data":{"timestamp":" 946788613987"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipowasili nyumbani kwake alikuwa amechoka mwenye njaa na kiu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NYUMBANI"," userResponse":" NYUMBANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788614526","data":{"timestamp":" 946788614525"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipowasili nyumbani kwake alikuwa amechoka mwenye njaa na kiu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKE"," userResponse":" KWAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788615994","data":{"timestamp":" 946788615993"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipowasili nyumbani kwake alikuwa amechoka mwenye njaa na kiu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788617393","data":{"timestamp":" 946788617393"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipowasili nyumbani kwake alikuwa amechoka mwenye njaa na kiu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMECHOKA"," userResponse":" AMECHOKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788618573","data":{"timestamp":" 946788618572"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipowasili nyumbani kwake alikuwa amechoka mwenye njaa na kiu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYE"," userResponse":" MWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788619365","data":{"timestamp":" 946788619364"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipowasili nyumbani kwake alikuwa amechoka mwenye njaa na kiu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NJAA"," userResponse":" NJAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788619706","data":{"timestamp":" 946788619705"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipowasili nyumbani kwake alikuwa amechoka mwenye njaa na kiu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788620317","data":{"timestamp":" 946788620316"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alipowasili nyumbani kwake alikuwa amechoka mwenye njaa na kiu."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIU"," userResponse":" KIU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788623835","data":{"timestamp":" 946788623834"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPENZI"," userResponse":" MPENZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788624440","data":{"timestamp":" 946788624439"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WANGU"," userResponse":" WANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788625587","data":{"timestamp":" 946788625587"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MBONA"," userResponse":" MBONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788626425","data":{"timestamp":" 946788626425"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMEKIMBIA"," userResponse":" UMEKIMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788627267","data":{"timestamp":" 946788627266"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UMBALI"," userResponse":" UMBALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788627687","data":{"timestamp":" 946788627686"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUU"," userResponse":" HUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788628189","data":{"timestamp":" 946788628188"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PEKE"," userResponse":" PEKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788628760","data":{"timestamp":" 946788628759"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKO"," userResponse":" YAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788629754","data":{"timestamp":" 946788629753"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788629848","data":{"timestamp":" 946788629848"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HUU"," userResponse":" HUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788630078","data":{"timestamp":" 946788630077"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788631019","data":{"timestamp":" 946788631019"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" USIKU"," userResponse":" USIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788633256","data":{"timestamp":" 946788633255"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TREVOR"," userResponse":" TREVOR"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788634353","data":{"timestamp":" 946788634353"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIULIZA"," userResponse":" ALIULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788638113","data":{"timestamp":" 946788638113"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimletea maji ya kunywa na kumpa muda wa kupumzika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMLETEA"," userResponse":" ALIMLETEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788638850","data":{"timestamp":" 946788638849"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimletea maji ya kunywa na kumpa muda wa kupumzika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJI"," userResponse":" MAJI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788638986","data":{"timestamp":" 946788638985"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimletea maji ya kunywa na kumpa muda wa kupumzika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788639749","data":{"timestamp":" 946788639748"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimletea maji ya kunywa na kumpa muda wa kupumzika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNYWA"," userResponse":" KUNYWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788640291","data":{"timestamp":" 946788640290"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimletea maji ya kunywa na kumpa muda wa kupumzika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788641092","data":{"timestamp":" 946788641092"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimletea maji ya kunywa na kumpa muda wa kupumzika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMPA"," userResponse":" KUMPA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788641672","data":{"timestamp":" 946788641671"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimletea maji ya kunywa na kumpa muda wa kupumzika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUDA"," userResponse":" MUDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788641903","data":{"timestamp":" 946788641902"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimletea maji ya kunywa na kumpa muda wa kupumzika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788643024","data":{"timestamp":" 946788643024"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alimletea maji ya kunywa na kumpa muda wa kupumzika."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUPUMZIKA"," userResponse":" KUPUMZIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788645411","data":{"timestamp":" 946788645410"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor hakuweza kutulia alipomsubiri Apenyo kuongea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TREVOR"," userResponse":" TREVOR"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788646329","data":{"timestamp":" 946788646329"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor hakuweza kutulia alipomsubiri Apenyo kuongea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUWEZA"," userResponse":" HAKUWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788647314","data":{"timestamp":" 946788647313"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor hakuweza kutulia alipomsubiri Apenyo kuongea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTULIA"," userResponse":" KUTULIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788649000","data":{"timestamp":" 946788648999"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor hakuweza kutulia alipomsubiri Apenyo kuongea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOMSUBIRI"," userResponse":" ALIPOMSUBIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788649929","data":{"timestamp":" 946788649928"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor hakuweza kutulia alipomsubiri Apenyo kuongea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" APENYO"," userResponse":" APENYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788650801","data":{"timestamp":" 946788650800"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor hakuweza kutulia alipomsubiri Apenyo kuongea."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONGEA"," userResponse":" KUONGEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788654039","data":{"timestamp":" 946788654039"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MPENDWA"," userResponse":" MPENDWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788654757","data":{"timestamp":" 946788654757"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNA"," userResponse":" KUNA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788655265","data":{"timestamp":" 946788655264"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SHIDA"," userResponse":" SHIDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788656402","data":{"timestamp":" 946788656402"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GANI"," userResponse":" GANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788658906","data":{"timestamp":" 946788658905"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TREVOR"," userResponse":" TREVOR"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788660001","data":{"timestamp":" 946788660000"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor aliuliza."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIULIZA"," userResponse":" ALIULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788663141","data":{"timestamp":" 946788663140"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" APENYO"," userResponse":" APENYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788664184","data":{"timestamp":" 946788664183"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISHUSHA"," userResponse":" ALISHUSHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788665474","data":{"timestamp":" 946788665473"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" PUMZI"," userResponse":" PUMZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788666127","data":{"timestamp":" 946788666126"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788666946","data":{"timestamp":" 946788666945"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSEMA"," userResponse":" KUSEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788668610","data":{"timestamp":" 946788668609"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABANGU"," userResponse":" BABANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788669451","data":{"timestamp":" 946788669450"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANATAKA"," userResponse":" ANATAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788670394","data":{"timestamp":" 946788670393"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUNIOZA"," userResponse":" KUNIOZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788670642","data":{"timestamp":" 946788670641"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788671224","data":{"timestamp":" 946788671224"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHIFU"," userResponse":" CHIFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788671968","data":{"timestamp":" 946788671967"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALUDAH"," userResponse":" ALUDAH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788672917","data":{"timestamp":" 946788672916"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKUU"," userResponse":" MKUU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788675636","data":{"timestamp":" 946788675635"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788676283","data":{"timestamp":" 946788676282"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIWEZI"," userResponse":" SIWEZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788677062","data":{"timestamp":" 946788677062"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUOLEWA"," userResponse":" KUOLEWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788677301","data":{"timestamp":" 946788677300"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788677921","data":{"timestamp":" 946788677921"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YULE"," userResponse":" YULE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788679048","data":{"timestamp":" 946788679047"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWANAMME"," userResponse":" MWANAMME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788680190","data":{"timestamp":" 946788680189"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWOVU"," userResponse":" MWOVU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788683303","data":{"timestamp":" 946788683301"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TREVOR"," userResponse":" TREVOR"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788684561","data":{"timestamp":" 946788684560"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINGEPENDA"," userResponse":" NINGEPENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788685467","data":{"timestamp":" 946788685467"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIOLEWE"," userResponse":" NIOLEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788686138","data":{"timestamp":" 946788686137"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAKO"," userResponse":" KWAKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788686879","data":{"timestamp":" 946788686879"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATA"," userResponse":" HATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788687428","data":{"timestamp":" 946788687427"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UKIWA"," userResponse":" UKIWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788688433","data":{"timestamp":" 946788688432"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 2"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASKINI"," userResponse":" MASKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788690932","data":{"timestamp":" 946788690932"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIKO"," userResponse":" NIKO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788691570","data":{"timestamp":" 946788691569"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAYARI"," userResponse":" TAYARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788692378","data":{"timestamp":" 946788692377"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Niko tayari kuumia."," problemNumber":" 3"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUUMIA"," userResponse":" KUUMIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788696453","data":{"timestamp":" 946788696452"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sina chochote cha kulipia mahari wajua mimi ni maskini Trevor alilia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788696921","data":{"timestamp":" 946788696920"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sina chochote cha kulipia mahari wajua mimi ni maskini Trevor alilia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SINA"," userResponse":" SINA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788697651","data":{"timestamp":" 946788697650"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sina chochote cha kulipia mahari wajua mimi ni maskini Trevor alilia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHOCHOTE"," userResponse":" CHOCHOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788697874","data":{"timestamp":" 946788697873"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sina chochote cha kulipia mahari wajua mimi ni maskini Trevor alilia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHA"," userResponse":" CHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788698795","data":{"timestamp":" 946788698794"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sina chochote cha kulipia mahari wajua mimi ni maskini Trevor alilia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIPIA"," userResponse":" KULIPIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788699771","data":{"timestamp":" 946788699770"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sina chochote cha kulipia mahari wajua mimi ni maskini Trevor alilia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHARI"," userResponse":" MAHARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788700766","data":{"timestamp":" 946788700765"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sina chochote cha kulipia mahari wajua mimi ni maskini Trevor alilia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAJUA"," userResponse":" WAJUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788701190","data":{"timestamp":" 946788701189"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sina chochote cha kulipia mahari wajua mimi ni maskini Trevor alilia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MIMI"," userResponse":" MIMI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788701349","data":{"timestamp":" 946788701349"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sina chochote cha kulipia mahari wajua mimi ni maskini Trevor alilia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788702361","data":{"timestamp":" 946788702360"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sina chochote cha kulipia mahari wajua mimi ni maskini Trevor alilia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASKINI"," userResponse":" MASKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788703373","data":{"timestamp":" 946788703372"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sina chochote cha kulipia mahari wajua mimi ni maskini Trevor alilia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TREVOR"," userResponse":" TREVOR"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788704286","data":{"timestamp":" 946788704285"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Lakini sina chochote cha kulipia mahari wajua mimi ni maskini Trevor alilia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALILIA"," userResponse":" ALILIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788707319","data":{"timestamp":" 946788707318"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alijibu Najua lakini ni wewe tu ninayeweza kuolewa naye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" APENYO"," userResponse":" APENYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788708339","data":{"timestamp":" 946788708339"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alijibu Najua lakini ni wewe tu ninayeweza kuolewa naye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIJIBU"," userResponse":" ALIJIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788709662","data":{"timestamp":" 946788709661"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alijibu Najua lakini ni wewe tu ninayeweza kuolewa naye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAJUA"," userResponse":" NAJUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788710684","data":{"timestamp":" 946788710684"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alijibu Najua lakini ni wewe tu ninayeweza kuolewa naye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788710903","data":{"timestamp":" 946788710903"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alijibu Najua lakini ni wewe tu ninayeweza kuolewa naye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NI"," userResponse":" NI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788711422","data":{"timestamp":" 946788711421"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alijibu Najua lakini ni wewe tu ninayeweza kuolewa naye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WEWE"," userResponse":" WEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788711954","data":{"timestamp":" 946788711954"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alijibu Najua lakini ni wewe tu ninayeweza kuolewa naye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TU"," userResponse":" TU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788713376","data":{"timestamp":" 946788713375"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alijibu Najua lakini ni wewe tu ninayeweza kuolewa naye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NINAYEWEZA"," userResponse":" NINAYEWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788714120","data":{"timestamp":" 946788714117"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alijibu Najua lakini ni wewe tu ninayeweza kuolewa naye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUOLEWA"," userResponse":" KUOLEWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788715024","data":{"timestamp":" 946788715023"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Apenyo alijibu Najua lakini ni wewe tu ninayeweza kuolewa naye."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NAYE"," userResponse":" NAYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788718297","data":{"timestamp":" 946788718296"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo tutaepuka na kamwe babangu hatatupata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWAZA"," userResponse":" ALIWAZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788718653","data":{"timestamp":" 946788718653"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo tutaepuka na kamwe babangu hatatupata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788719101","data":{"timestamp":" 946788719100"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo tutaepuka na kamwe babangu hatatupata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MUDA"," userResponse":" MUDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788719371","data":{"timestamp":" 946788719370"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo tutaepuka na kamwe babangu hatatupata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788720143","data":{"timestamp":" 946788720143"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo tutaepuka na kamwe babangu hatatupata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUSEMA"," userResponse":" KUSEMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788721529","data":{"timestamp":" 946788721528"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo tutaepuka na kamwe babangu hatatupata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HEBU"," userResponse":" HEBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788722045","data":{"timestamp":" 946788722045"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo tutaepuka na kamwe babangu hatatupata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TWENDE"," userResponse":" TWENDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788722898","data":{"timestamp":" 946788722898"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo tutaepuka na kamwe babangu hatatupata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATEGGA"," userResponse":" KATEGGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788723592","data":{"timestamp":" 946788723591"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo tutaepuka na kamwe babangu hatatupata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788724104","data":{"timestamp":" 946788724103"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo tutaepuka na kamwe babangu hatatupata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYE"," userResponse":" MWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788724831","data":{"timestamp":" 946788724830"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo tutaepuka na kamwe babangu hatatupata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHUA"," userResponse":" MASHUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788725433","data":{"timestamp":" 946788725433"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo tutaepuka na kamwe babangu hatatupata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILI"," userResponse":" ILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788726571","data":{"timestamp":" 946788726570"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo tutaepuka na kamwe babangu hatatupata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ATUSAFIRISHE"," userResponse":" ATUSAFIRISHE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788727483","data":{"timestamp":" 946788727483"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo tutaepuka na kamwe babangu hatatupata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HADI"," userResponse":" HADI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788728005","data":{"timestamp":" 946788728005"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo tutaepuka na kamwe babangu hatatupata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPANDE"," userResponse":" UPANDE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788728702","data":{"timestamp":" 946788728702"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo tutaepuka na kamwe babangu hatatupata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWINGINE"," userResponse":" MWINGINE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788728937","data":{"timestamp":" 946788728936"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo tutaepuka na kamwe babangu hatatupata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788729467","data":{"timestamp":" 946788729467"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo tutaepuka na kamwe babangu hatatupata."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 17"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTO"," userResponse":" MTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788732098","data":{"timestamp":" 946788732098"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo tutaepuka na kamwe babangu hatatupata."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIVYO"," userResponse":" HIVYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788733591","data":{"timestamp":" 946788733590"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo tutaepuka na kamwe babangu hatatupata."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TUTAEPUKA"," userResponse":" TUTAEPUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788734017","data":{"timestamp":" 946788734016"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo tutaepuka na kamwe babangu hatatupata."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788734656","data":{"timestamp":" 946788734655"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo tutaepuka na kamwe babangu hatatupata."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMWE"," userResponse":" KAMWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788735588","data":{"timestamp":" 946788735587"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo tutaepuka na kamwe babangu hatatupata."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BABANGU"," userResponse":" BABANGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788736917","data":{"timestamp":" 946788736916"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Hivyo tutaepuka na kamwe babangu hatatupata."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATATUPATA"," userResponse":" HATATUPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788740068","data":{"timestamp":" 946788740068"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Kayanja alipogundua kuwa bintiye ametoweka aliamuru asakwe kila mahali mle kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788740904","data":{"timestamp":" 946788740904"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Kayanja alipogundua kuwa bintiye ametoweka aliamuru asakwe kila mahali mle kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAYANJA"," userResponse":" KAYANJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788742355","data":{"timestamp":" 946788742354"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Kayanja alipogundua kuwa bintiye ametoweka aliamuru asakwe kila mahali mle kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOGUNDUA"," userResponse":" ALIPOGUNDUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788742756","data":{"timestamp":" 946788742756"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Kayanja alipogundua kuwa bintiye ametoweka aliamuru asakwe kila mahali mle kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWA"," userResponse":" KUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788743457","data":{"timestamp":" 946788743456"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Kayanja alipogundua kuwa bintiye ametoweka aliamuru asakwe kila mahali mle kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BINTIYE"," userResponse":" BINTIYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788744529","data":{"timestamp":" 946788744528"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Kayanja alipogundua kuwa bintiye ametoweka aliamuru asakwe kila mahali mle kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMETOWEKA"," userResponse":" AMETOWEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788746068","data":{"timestamp":" 946788746068"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Kayanja alipogundua kuwa bintiye ametoweka aliamuru asakwe kila mahali mle kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIAMURU"," userResponse":" ALIAMURU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788747112","data":{"timestamp":" 946788747111"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Kayanja alipogundua kuwa bintiye ametoweka aliamuru asakwe kila mahali mle kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASAKWE"," userResponse":" ASAKWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788748163","data":{"timestamp":" 946788748162"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Kayanja alipogundua kuwa bintiye ametoweka aliamuru asakwe kila mahali mle kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788748920","data":{"timestamp":" 946788748920"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Kayanja alipogundua kuwa bintiye ametoweka aliamuru asakwe kila mahali mle kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAHALI"," userResponse":" MAHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788749648","data":{"timestamp":" 946788749647"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Kayanja alipogundua kuwa bintiye ametoweka aliamuru asakwe kila mahali mle kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MLE"," userResponse":" MLE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788750581","data":{"timestamp":" 946788750581"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Kayanja alipogundua kuwa bintiye ametoweka aliamuru asakwe kila mahali mle kijijini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KIJIJINI"," userResponse":" KIJIJINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788753561","data":{"timestamp":" 946788753561"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinzi askari na kila mtu walitafuta lakini hawakumpata Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALINZI"," userResponse":" WALINZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788755165","data":{"timestamp":" 946788755164"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinzi askari na kila mtu walitafuta lakini hawakumpata Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ASKARI"," userResponse":" ASKARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788755637","data":{"timestamp":" 946788755637"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinzi askari na kila mtu walitafuta lakini hawakumpata Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788756171","data":{"timestamp":" 946788756171"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinzi askari na kila mtu walitafuta lakini hawakumpata Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KILA"," userResponse":" KILA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788756736","data":{"timestamp":" 946788756736"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinzi askari na kila mtu walitafuta lakini hawakumpata Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTU"," userResponse":" MTU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788758450","data":{"timestamp":" 946788758448"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinzi askari na kila mtu walitafuta lakini hawakumpata Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALITAFUTA"," userResponse":" WALITAFUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788759436","data":{"timestamp":" 946788759436"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinzi askari na kila mtu walitafuta lakini hawakumpata Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788760729","data":{"timestamp":" 946788760728"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinzi askari na kila mtu walitafuta lakini hawakumpata Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAWAKUMPATA"," userResponse":" HAWAKUMPATA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788761672","data":{"timestamp":" 946788761672"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walinzi askari na kila mtu walitafuta lakini hawakumpata Apenyo."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" APENYO"," userResponse":" APENYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788764670","data":{"timestamp":" 946788764670"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walirudi na kumwambia Mfalme kwamba Apenyo hakuonekana popote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIRUDI"," userResponse":" WALIRUDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788765108","data":{"timestamp":" 946788765108"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walirudi na kumwambia Mfalme kwamba Apenyo hakuonekana popote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788766089","data":{"timestamp":" 946788766088"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walirudi na kumwambia Mfalme kwamba Apenyo hakuonekana popote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMWAMBIA"," userResponse":" KUMWAMBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788766835","data":{"timestamp":" 946788766835"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walirudi na kumwambia Mfalme kwamba Apenyo hakuonekana popote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788767466","data":{"timestamp":" 946788767465"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walirudi na kumwambia Mfalme kwamba Apenyo hakuonekana popote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788768328","data":{"timestamp":" 946788768327"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walirudi na kumwambia Mfalme kwamba Apenyo hakuonekana popote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" APENYO"," userResponse":" APENYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788769838","data":{"timestamp":" 946788769837"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walirudi na kumwambia Mfalme kwamba Apenyo hakuonekana popote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUONEKANA"," userResponse":" HAKUONEKANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788771180","data":{"timestamp":" 946788771179"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Walirudi na kumwambia Mfalme kwamba Apenyo hakuonekana popote."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" POPOTE"," userResponse":" POPOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788773419","data":{"timestamp":" 946788773418"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa amekasirika sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BASI"," userResponse":" BASI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788774800","data":{"timestamp":" 946788774800"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa amekasirika sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NENDENI"," userResponse":" NENDENI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788775852","data":{"timestamp":" 946788775851"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa amekasirika sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" VICHAKANI"," userResponse":" VICHAKANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788777465","data":{"timestamp":" 946788777464"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa amekasirika sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKAMTAFUTE"," userResponse":" MKAMTAFUTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788778094","data":{"timestamp":" 946788778094"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa amekasirika sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788778795","data":{"timestamp":" 946788778795"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa amekasirika sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAYANJA"," userResponse":" KAYANJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788779838","data":{"timestamp":" 946788779838"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa amekasirika sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIAMRISHA"," userResponse":" ALIAMRISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788782364","data":{"timestamp":" 946788782363"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa amekasirika sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788783837","data":{"timestamp":" 946788783836"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa amekasirika sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AMEKASIRIKA"," userResponse":" AMEKASIRIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788784977","data":{"timestamp":" 946788784976"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikuwa amekasirika sana."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788788136","data":{"timestamp":" 946788788135"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor na Apenyo walipokuwa wakiharakisha kwenda kwenye mto mawingu meusi yalianza kukusanyika angani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TREVOR"," userResponse":" TREVOR"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788788341","data":{"timestamp":" 946788788340"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor na Apenyo walipokuwa wakiharakisha kwenda kwenye mto mawingu meusi yalianza kukusanyika angani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788789278","data":{"timestamp":" 946788789278"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor na Apenyo walipokuwa wakiharakisha kwenda kwenye mto mawingu meusi yalianza kukusanyika angani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" APENYO"," userResponse":" APENYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788790611","data":{"timestamp":" 946788790610"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor na Apenyo walipokuwa wakiharakisha kwenda kwenye mto mawingu meusi yalianza kukusanyika angani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIPOKUWA"," userResponse":" WALIPOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788791939","data":{"timestamp":" 946788791938"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor na Apenyo walipokuwa wakiharakisha kwenda kwenye mto mawingu meusi yalianza kukusanyika angani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKIHARAKISHA"," userResponse":" WAKIHARAKISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788792497","data":{"timestamp":" 946788792496"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor na Apenyo walipokuwa wakiharakisha kwenda kwenye mto mawingu meusi yalianza kukusanyika angani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENDA"," userResponse":" KWENDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788793057","data":{"timestamp":" 946788793056"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor na Apenyo walipokuwa wakiharakisha kwenda kwenye mto mawingu meusi yalianza kukusanyika angani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWENYE"," userResponse":" KWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788793817","data":{"timestamp":" 946788793816"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor na Apenyo walipokuwa wakiharakisha kwenda kwenye mto mawingu meusi yalianza kukusanyika angani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTO"," userResponse":" MTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788795517","data":{"timestamp":" 946788795517"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor na Apenyo walipokuwa wakiharakisha kwenda kwenye mto mawingu meusi yalianza kukusanyika angani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAWINGU"," userResponse":" MAWINGU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788796638","data":{"timestamp":" 946788796638"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor na Apenyo walipokuwa wakiharakisha kwenda kwenye mto mawingu meusi yalianza kukusanyika angani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MEUSI"," userResponse":" MEUSI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788797530","data":{"timestamp":" 946788797529"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor na Apenyo walipokuwa wakiharakisha kwenda kwenye mto mawingu meusi yalianza kukusanyika angani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YALIANZA"," userResponse":" YALIANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788799152","data":{"timestamp":" 946788799151"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor na Apenyo walipokuwa wakiharakisha kwenda kwenye mto mawingu meusi yalianza kukusanyika angani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUKUSANYIKA"," userResponse":" KUKUSANYIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788800252","data":{"timestamp":" 946788800251"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor na Apenyo walipokuwa wakiharakisha kwenda kwenye mto mawingu meusi yalianza kukusanyika angani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGANI"," userResponse":" ANGANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788803552","data":{"timestamp":" 946788803551"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dhoruba kubwa ilikuwa inakuja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DHORUBA"," userResponse":" DHORUBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788804343","data":{"timestamp":" 946788804342"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dhoruba kubwa ilikuwa inakuja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUBWA"," userResponse":" KUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788805198","data":{"timestamp":" 946788805197"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dhoruba kubwa ilikuwa inakuja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" ILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788806442","data":{"timestamp":" 946788806441"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Dhoruba kubwa ilikuwa inakuja."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INAKUJA"," userResponse":" INAKUJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788810284","data":{"timestamp":" 946788810283"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga mwenye mashua alikuwa anafunga mashua yake wakati wawili hao walimkaribia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATEGGA"," userResponse":" KATEGGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788811034","data":{"timestamp":" 946788811034"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga mwenye mashua alikuwa anafunga mashua yake wakati wawili hao walimkaribia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MWENYE"," userResponse":" MWENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788811868","data":{"timestamp":" 946788811868"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga mwenye mashua alikuwa anafunga mashua yake wakati wawili hao walimkaribia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHUA"," userResponse":" MASHUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788813127","data":{"timestamp":" 946788813126"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga mwenye mashua alikuwa anafunga mashua yake wakati wawili hao walimkaribia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUWA"," userResponse":" ALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788814235","data":{"timestamp":" 946788814234"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga mwenye mashua alikuwa anafunga mashua yake wakati wawili hao walimkaribia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANAFUNGA"," userResponse":" ANAFUNGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788815124","data":{"timestamp":" 946788815123"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga mwenye mashua alikuwa anafunga mashua yake wakati wawili hao walimkaribia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHUA"," userResponse":" MASHUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788815774","data":{"timestamp":" 946788815773"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga mwenye mashua alikuwa anafunga mashua yake wakati wawili hao walimkaribia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAKE"," userResponse":" YAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788816866","data":{"timestamp":" 946788816865"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga mwenye mashua alikuwa anafunga mashua yake wakati wawili hao walimkaribia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATI"," userResponse":" WAKATI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788817531","data":{"timestamp":" 946788817531"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga mwenye mashua alikuwa anafunga mashua yake wakati wawili hao walimkaribia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAWILI"," userResponse":" WAWILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788817918","data":{"timestamp":" 946788817917"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga mwenye mashua alikuwa anafunga mashua yake wakati wawili hao walimkaribia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAO"," userResponse":" HAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788819539","data":{"timestamp":" 946788819538"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga mwenye mashua alikuwa anafunga mashua yake wakati wawili hao walimkaribia."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIMKARIBIA"," userResponse":" WALIMKARIBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788821877","data":{"timestamp":" 946788821876"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor alimuuliza Kategga kuwavukisha mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TREVOR"," userResponse":" TREVOR"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788823195","data":{"timestamp":" 946788823195"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor alimuuliza Kategga kuwavukisha mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIMUULIZA"," userResponse":" ALIMUULIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788824169","data":{"timestamp":" 946788824169"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor alimuuliza Kategga kuwavukisha mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATEGGA"," userResponse":" KATEGGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788825520","data":{"timestamp":" 946788825519"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor alimuuliza Kategga kuwavukisha mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWAVUKISHA"," userResponse":" KUWAVUKISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788826119","data":{"timestamp":" 946788826118"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Trevor alimuuliza Kategga kuwavukisha mto."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTO"," userResponse":" MTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788829320","data":{"timestamp":" 946788829318"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alikataa akielezea kwamba dhoruba kubwa ilikuwa inakaribia kwa haraka na kwamba ingekuwa hatari sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATEGGA"," userResponse":" KATEGGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788830522","data":{"timestamp":" 946788830521"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alikataa akielezea kwamba dhoruba kubwa ilikuwa inakaribia kwa haraka na kwamba ingekuwa hatari sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKATAA"," userResponse":" ALIKATAA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788832405","data":{"timestamp":" 946788832404"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alikataa akielezea kwamba dhoruba kubwa ilikuwa inakaribia kwa haraka na kwamba ingekuwa hatari sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIELEZEA"," userResponse":" AKIELEZEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788833006","data":{"timestamp":" 946788833005"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alikataa akielezea kwamba dhoruba kubwa ilikuwa inakaribia kwa haraka na kwamba ingekuwa hatari sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788834166","data":{"timestamp":" 946788834165"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alikataa akielezea kwamba dhoruba kubwa ilikuwa inakaribia kwa haraka na kwamba ingekuwa hatari sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" DHORUBA"," userResponse":" DHORUBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788835054","data":{"timestamp":" 946788835053"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alikataa akielezea kwamba dhoruba kubwa ilikuwa inakaribia kwa haraka na kwamba ingekuwa hatari sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUBWA"," userResponse":" KUBWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788836216","data":{"timestamp":" 946788836216"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alikataa akielezea kwamba dhoruba kubwa ilikuwa inakaribia kwa haraka na kwamba ingekuwa hatari sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" ILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788837400","data":{"timestamp":" 946788837399"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alikataa akielezea kwamba dhoruba kubwa ilikuwa inakaribia kwa haraka na kwamba ingekuwa hatari sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INAKARIBIA"," userResponse":" INAKARIBIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788837729","data":{"timestamp":" 946788837729"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alikataa akielezea kwamba dhoruba kubwa ilikuwa inakaribia kwa haraka na kwamba ingekuwa hatari sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWA"," userResponse":" KWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788838484","data":{"timestamp":" 946788838484"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alikataa akielezea kwamba dhoruba kubwa ilikuwa inakaribia kwa haraka na kwamba ingekuwa hatari sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HARAKA"," userResponse":" HARAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788839508","data":{"timestamp":" 946788839507"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alikataa akielezea kwamba dhoruba kubwa ilikuwa inakaribia kwa haraka na kwamba ingekuwa hatari sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788840093","data":{"timestamp":" 946788840093"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alikataa akielezea kwamba dhoruba kubwa ilikuwa inakaribia kwa haraka na kwamba ingekuwa hatari sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788840930","data":{"timestamp":" 946788840929"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alikataa akielezea kwamba dhoruba kubwa ilikuwa inakaribia kwa haraka na kwamba ingekuwa hatari sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" INGEKUWA"," userResponse":" INGEKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788842060","data":{"timestamp":" 946788842059"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alikataa akielezea kwamba dhoruba kubwa ilikuwa inakaribia kwa haraka na kwamba ingekuwa hatari sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HATARI"," userResponse":" HATARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788843045","data":{"timestamp":" 946788843045"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alikataa akielezea kwamba dhoruba kubwa ilikuwa inakaribia kwa haraka na kwamba ingekuwa hatari sana."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SANA"," userResponse":" SANA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788846006","data":{"timestamp":" 946788846005"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha aliuweka mkono wake mfukoni na kutoa ganda lenye bei na kumpatia Kategga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TREVOR"," userResponse":" TREVOR"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788847594","data":{"timestamp":" 946788847594"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha aliuweka mkono wake mfukoni na kutoa ganda lenye bei na kumpatia Kategga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALISIZITIZA"," userResponse":" ALISIZITIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788849096","data":{"timestamp":" 946788849095"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha aliuweka mkono wake mfukoni na kutoa ganda lenye bei na kumpatia Kategga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKIMWELEZEA"," userResponse":" AKIMWELEZEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788849887","data":{"timestamp":" 946788849886"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha aliuweka mkono wake mfukoni na kutoa ganda lenye bei na kumpatia Kategga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SABABU"," userResponse":" SABABU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788852067","data":{"timestamp":" 946788852066"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha aliuweka mkono wake mfukoni na kutoa ganda lenye bei na kumpatia Kategga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIYOWALIZIMU"," userResponse":" ILIYOWALIZIMU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788853127","data":{"timestamp":" 946788853127"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha aliuweka mkono wake mfukoni na kutoa ganda lenye bei na kumpatia Kategga."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUVUKA"," userResponse":" KUVUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788855573","data":{"timestamp":" 946788855573"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha aliuweka mkono wake mfukoni na kutoa ganda lenye bei na kumpatia Kategga."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788856751","data":{"timestamp":" 946788856751"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha aliuweka mkono wake mfukoni na kutoa ganda lenye bei na kumpatia Kategga."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIUWEKA"," userResponse":" ALIUWEKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788857636","data":{"timestamp":" 946788857635"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha aliuweka mkono wake mfukoni na kutoa ganda lenye bei na kumpatia Kategga."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKONO"," userResponse":" MKONO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788858176","data":{"timestamp":" 946788858175"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha aliuweka mkono wake mfukoni na kutoa ganda lenye bei na kumpatia Kategga."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKE"," userResponse":" WAKE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788859222","data":{"timestamp":" 946788859221"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha aliuweka mkono wake mfukoni na kutoa ganda lenye bei na kumpatia Kategga."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFUKONI"," userResponse":" MFUKONI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788859733","data":{"timestamp":" 946788859732"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha aliuweka mkono wake mfukoni na kutoa ganda lenye bei na kumpatia Kategga."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788860405","data":{"timestamp":" 946788860405"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha aliuweka mkono wake mfukoni na kutoa ganda lenye bei na kumpatia Kategga."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUTOA"," userResponse":" KUTOA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788860818","data":{"timestamp":" 946788860818"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha aliuweka mkono wake mfukoni na kutoa ganda lenye bei na kumpatia Kategga."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GANDA"," userResponse":" GANDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788861448","data":{"timestamp":" 946788861447"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha aliuweka mkono wake mfukoni na kutoa ganda lenye bei na kumpatia Kategga."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LENYE"," userResponse":" LENYE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788862130","data":{"timestamp":" 946788862130"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha aliuweka mkono wake mfukoni na kutoa ganda lenye bei na kumpatia Kategga."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BEI"," userResponse":" BEI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788862550","data":{"timestamp":" 946788862550"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha aliuweka mkono wake mfukoni na kutoa ganda lenye bei na kumpatia Kategga."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788863562","data":{"timestamp":" 946788863561"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha aliuweka mkono wake mfukoni na kutoa ganda lenye bei na kumpatia Kategga."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUMPATIA"," userResponse":" KUMPATIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788864474","data":{"timestamp":" 946788864473"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kisha aliuweka mkono wake mfukoni na kutoa ganda lenye bei na kumpatia Kategga."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATEGGA"," userResponse":" KATEGGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788866983","data":{"timestamp":" 946788866983"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga aliposikia maelezo yao na kuona ganda hilo aliwaonea huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATEGGA"," userResponse":" KATEGGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788868266","data":{"timestamp":" 946788868265"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga aliposikia maelezo yao na kuona ganda hilo aliwaonea huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPOSIKIA"," userResponse":" ALIPOSIKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788869236","data":{"timestamp":" 946788869236"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga aliposikia maelezo yao na kuona ganda hilo aliwaonea huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAELEZO"," userResponse":" MAELEZO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788869947","data":{"timestamp":" 946788869946"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga aliposikia maelezo yao na kuona ganda hilo aliwaonea huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YAO"," userResponse":" YAO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788870479","data":{"timestamp":" 946788870479"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga aliposikia maelezo yao na kuona ganda hilo aliwaonea huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788871182","data":{"timestamp":" 946788871181"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga aliposikia maelezo yao na kuona ganda hilo aliwaonea huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUONA"," userResponse":" KUONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788871693","data":{"timestamp":" 946788871692"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga aliposikia maelezo yao na kuona ganda hilo aliwaonea huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" GANDA"," userResponse":" GANDA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788872359","data":{"timestamp":" 946788872357"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga aliposikia maelezo yao na kuona ganda hilo aliwaonea huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HILO"," userResponse":" HILO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788874142","data":{"timestamp":" 946788874141"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga aliposikia maelezo yao na kuona ganda hilo aliwaonea huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIWAONEA"," userResponse":" ALIWAONEA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788875106","data":{"timestamp":" 946788875106"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga aliposikia maelezo yao na kuona ganda hilo aliwaonea huruma."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HURUMA"," userResponse":" HURUMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788878177","data":{"timestamp":" 946788878176"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikubali kuwavukisha licha ya hali ya anga ilivyokuwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIKUBALI"," userResponse":" ALIKUBALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788879643","data":{"timestamp":" 946788879642"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikubali kuwavukisha licha ya hali ya anga ilivyokuwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KUWAVUKISHA"," userResponse":" KUWAVUKISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788880589","data":{"timestamp":" 946788880588"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikubali kuwavukisha licha ya hali ya anga ilivyokuwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LICHA"," userResponse":" LICHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788880808","data":{"timestamp":" 946788880807"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikubali kuwavukisha licha ya hali ya anga ilivyokuwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788881420","data":{"timestamp":" 946788881419"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikubali kuwavukisha licha ya hali ya anga ilivyokuwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HALI"," userResponse":" HALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788881619","data":{"timestamp":" 946788881619"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikubali kuwavukisha licha ya hali ya anga ilivyokuwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788882007","data":{"timestamp":" 946788882006"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikubali kuwavukisha licha ya hali ya anga ilivyokuwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGA"," userResponse":" ANGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788883227","data":{"timestamp":" 946788883226"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Alikubali kuwavukisha licha ya hali ya anga ilivyokuwa."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIVYOKUWA"," userResponse":" ILIVYOKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788886442","data":{"timestamp":" 946788886441"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alivuta mashua karibu na kando ya mto kisha akawaambie waingie."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATEGGA"," userResponse":" KATEGGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788887419","data":{"timestamp":" 946788887419"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alivuta mashua karibu na kando ya mto kisha akawaambie waingie."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIVUTA"," userResponse":" ALIVUTA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788888183","data":{"timestamp":" 946788888182"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alivuta mashua karibu na kando ya mto kisha akawaambie waingie."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHUA"," userResponse":" MASHUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788888873","data":{"timestamp":" 946788888872"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alivuta mashua karibu na kando ya mto kisha akawaambie waingie."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KARIBU"," userResponse":" KARIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788889077","data":{"timestamp":" 946788889076"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alivuta mashua karibu na kando ya mto kisha akawaambie waingie."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788889584","data":{"timestamp":" 946788889584"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alivuta mashua karibu na kando ya mto kisha akawaambie waingie."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KANDO"," userResponse":" KANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788889786","data":{"timestamp":" 946788889785"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alivuta mashua karibu na kando ya mto kisha akawaambie waingie."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788890347","data":{"timestamp":" 946788890346"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alivuta mashua karibu na kando ya mto kisha akawaambie waingie."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTO"," userResponse":" MTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788891342","data":{"timestamp":" 946788891341"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alivuta mashua karibu na kando ya mto kisha akawaambie waingie."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KISHA"," userResponse":" KISHA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788892544","data":{"timestamp":" 946788892544"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alivuta mashua karibu na kando ya mto kisha akawaambie waingie."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAWAAMBIE"," userResponse":" AKAWAAMBIE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788893698","data":{"timestamp":" 946788893697"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Kategga alivuta mashua karibu na kando ya mto kisha akawaambie waingie."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAINGIE"," userResponse":" WAINGIE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788896239","data":{"timestamp":" 946788896238"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu akaanza safari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HALAFU"," userResponse":" HALAFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788897229","data":{"timestamp":" 946788897229"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu akaanza safari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AKAANZA"," userResponse":" AKAANZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788897917","data":{"timestamp":" 946788897916"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Halafu akaanza safari."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SAFARI"," userResponse":" SAFARI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788900655","data":{"timestamp":" 946788900654"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Kayanja na chifu Aludah walipofika kando ya mto waliowaona watu watatu mashuani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788901594","data":{"timestamp":" 946788901594"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Kayanja na chifu Aludah walipofika kando ya mto waliowaona watu watatu mashuani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAYANJA"," userResponse":" KAYANJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788902141","data":{"timestamp":" 946788902141"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Kayanja na chifu Aludah walipofika kando ya mto waliowaona watu watatu mashuani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788902680","data":{"timestamp":" 946788902679"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Kayanja na chifu Aludah walipofika kando ya mto waliowaona watu watatu mashuani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" CHIFU"," userResponse":" CHIFU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788903510","data":{"timestamp":" 946788903509"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Kayanja na chifu Aludah walipofika kando ya mto waliowaona watu watatu mashuani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALUDAH"," userResponse":" ALUDAH"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788904645","data":{"timestamp":" 946788904645"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Kayanja na chifu Aludah walipofika kando ya mto waliowaona watu watatu mashuani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIPOFIKA"," userResponse":" WALIPOFIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788905173","data":{"timestamp":" 946788905173"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Kayanja na chifu Aludah walipofika kando ya mto waliowaona watu watatu mashuani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KANDO"," userResponse":" KANDO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788905376","data":{"timestamp":" 946788905373"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Kayanja na chifu Aludah walipofika kando ya mto waliowaona watu watatu mashuani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788905991","data":{"timestamp":" 946788905990"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Kayanja na chifu Aludah walipofika kando ya mto waliowaona watu watatu mashuani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MTO"," userResponse":" MTO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788907444","data":{"timestamp":" 946788907443"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Kayanja na chifu Aludah walipofika kando ya mto waliowaona watu watatu mashuani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIOWAONA"," userResponse":" WALIOWAONA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788907966","data":{"timestamp":" 946788907965"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Kayanja na chifu Aludah walipofika kando ya mto waliowaona watu watatu mashuani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATU"," userResponse":" WATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788908748","data":{"timestamp":" 946788908747"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Kayanja na chifu Aludah walipofika kando ya mto waliowaona watu watatu mashuani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATATU"," userResponse":" WATATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788909669","data":{"timestamp":" 946788909669"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mfalme Kayanja na chifu Aludah walipofika kando ya mto waliowaona watu watatu mashuani."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHUANI"," userResponse":" MASHUANI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788912617","data":{"timestamp":" 946788912616"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waligundua kwamba wapenzi wale wawili walikuwa wametoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIGUNDUA"," userResponse":" WALIGUNDUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788913357","data":{"timestamp":" 946788913356"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waligundua kwamba wapenzi wale wawili walikuwa wametoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KWAMBA"," userResponse":" KWAMBA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788914609","data":{"timestamp":" 946788914608"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waligundua kwamba wapenzi wale wawili walikuwa wametoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAPENZI"," userResponse":" WAPENZI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788915189","data":{"timestamp":" 946788915188"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waligundua kwamba wapenzi wale wawili walikuwa wametoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALE"," userResponse":" WALE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788916158","data":{"timestamp":" 946788916158"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waligundua kwamba wapenzi wale wawili walikuwa wametoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAWILI"," userResponse":" WAWILI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788917260","data":{"timestamp":" 946788917259"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waligundua kwamba wapenzi wale wawili walikuwa wametoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIKUWA"," userResponse":" WALIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788918560","data":{"timestamp":" 946788918559"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Waligundua kwamba wapenzi wale wawili walikuwa wametoroka."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAMETOROKA"," userResponse":" WAMETOROKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788921474","data":{"timestamp":" 946788921474"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo mkali ulitingiza mashua na Kategga hakuweza kulidhibiti tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UPEPO"," userResponse":" UPEPO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788922676","data":{"timestamp":" 946788922675"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo mkali ulitingiza mashua na Kategga hakuweza kulidhibiti tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MKALI"," userResponse":" MKALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788923877","data":{"timestamp":" 946788923877"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo mkali ulitingiza mashua na Kategga hakuweza kulidhibiti tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ULITINGIZA"," userResponse":" ULITINGIZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788924734","data":{"timestamp":" 946788924733"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo mkali ulitingiza mashua na Kategga hakuweza kulidhibiti tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHUA"," userResponse":" MASHUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788925469","data":{"timestamp":" 946788925468"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo mkali ulitingiza mashua na Kategga hakuweza kulidhibiti tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NA"," userResponse":" NA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788926402","data":{"timestamp":" 946788926401"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo mkali ulitingiza mashua na Kategga hakuweza kulidhibiti tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATEGGA"," userResponse":" KATEGGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788927618","data":{"timestamp":" 946788927617"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo mkali ulitingiza mashua na Kategga hakuweza kulidhibiti tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HAKUWEZA"," userResponse":" HAKUWEZA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788929034","data":{"timestamp":" 946788929033"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo mkali ulitingiza mashua na Kategga hakuweza kulidhibiti tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KULIDHIBITI"," userResponse":" KULIDHIBITI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788929597","data":{"timestamp":" 946788929597"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Upepo mkali ulitingiza mashua na Kategga hakuweza kulidhibiti tena."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TENA"," userResponse":" TENA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788932390","data":{"timestamp":" 946788932389"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nimekusamehe kamwe sitakuadhibu wewe wala Trevor."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788933182","data":{"timestamp":" 946788933181"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nimekusamehe kamwe sitakuadhibu wewe wala Trevor."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAYANJA"," userResponse":" KAYANJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788934056","data":{"timestamp":" 946788934055"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nimekusamehe kamwe sitakuadhibu wewe wala Trevor."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIPIGA"," userResponse":" ALIPIGA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788934718","data":{"timestamp":" 946788934718"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nimekusamehe kamwe sitakuadhibu wewe wala Trevor."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAYOWE"," userResponse":" MAYOWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788936083","data":{"timestamp":" 946788936083"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nimekusamehe kamwe sitakuadhibu wewe wala Trevor."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" APENYO"," userResponse":" APENYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788937794","data":{"timestamp":" 946788937794"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nimekusamehe kamwe sitakuadhibu wewe wala Trevor."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAFADHALI"," userResponse":" TAFADHALI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788938847","data":{"timestamp":" 946788938846"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nimekusamehe kamwe sitakuadhibu wewe wala Trevor."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" RUDI"," userResponse":" RUDI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788941968","data":{"timestamp":" 946788941967"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nimekusamehe kamwe sitakuadhibu wewe wala Trevor."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" NIMEKUSAMEHE"," userResponse":" NIMEKUSAMEHE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788943380","data":{"timestamp":" 946788943379"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nimekusamehe kamwe sitakuadhibu wewe wala Trevor."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAMWE"," userResponse":" KAMWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788945001","data":{"timestamp":" 946788945001"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nimekusamehe kamwe sitakuadhibu wewe wala Trevor."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SITAKUADHIBU"," userResponse":" SITAKUADHIBU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788945491","data":{"timestamp":" 946788945490"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nimekusamehe kamwe sitakuadhibu wewe wala Trevor."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WEWE"," userResponse":" WEWE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788946370","data":{"timestamp":" 946788946370"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nimekusamehe kamwe sitakuadhibu wewe wala Trevor."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALA"," userResponse":" WALA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788947092","data":{"timestamp":" 946788947091"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Nimekusamehe kamwe sitakuadhibu wewe wala Trevor."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TREVOR"," userResponse":" TREVOR"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788949904","data":{"timestamp":" 946788949903"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashua ilipinduka wakatumbukia majini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" LAKINI"," userResponse":" LAKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788950682","data":{"timestamp":" 946788950682"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashua ilipinduka wakatumbukia majini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIKUWA"," userResponse":" ILIKUWA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788951421","data":{"timestamp":" 946788951420"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashua ilipinduka wakatumbukia majini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BURE"," userResponse":" BURE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788954109","data":{"timestamp":" 946788954109"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashua ilipinduka wakatumbukia majini."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASHUA"," userResponse":" MASHUA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788955549","data":{"timestamp":" 946788955549"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashua ilipinduka wakatumbukia majini."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ILIPINDUKA"," userResponse":" ILIPINDUKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788957432","data":{"timestamp":" 946788957431"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashua ilipinduka wakatumbukia majini."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WAKATUMBUKIA"," userResponse":" WAKATUMBUKIA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788958305","data":{"timestamp":" 946788958305"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Mashua ilipinduka wakatumbukia majini."," problemNumber":" 1"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MAJINI"," userResponse":" MAJINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788960930","data":{"timestamp":" 946788960929"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wote watatu walizama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WOTE"," userResponse":" WOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788961870","data":{"timestamp":" 946788961870"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wote watatu walizama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WATATU"," userResponse":" WATATU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788963218","data":{"timestamp":" 946788963218"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Wote watatu walizama."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WALIZAMA"," userResponse":" WALIZAMA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788965950","data":{"timestamp":" 946788965949"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya siku hiyo yeyote aliyeishi katika ufalme wa mfalme Kayanja angemwoa yeyote aliyemtaka tajiri au maskini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 0"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" BAADA"," userResponse":" BAADA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788966161","data":{"timestamp":" 946788966160"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya siku hiyo yeyote aliyeishi katika ufalme wa mfalme Kayanja angemwoa yeyote aliyemtaka tajiri au maskini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YA"," userResponse":" YA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788966852","data":{"timestamp":" 946788966851"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya siku hiyo yeyote aliyeishi katika ufalme wa mfalme Kayanja angemwoa yeyote aliyemtaka tajiri au maskini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 2"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" SIKU"," userResponse":" SIKU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788967694","data":{"timestamp":" 946788967693"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya siku hiyo yeyote aliyeishi katika ufalme wa mfalme Kayanja angemwoa yeyote aliyemtaka tajiri au maskini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 3"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" HIYO"," userResponse":" HIYO"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788968931","data":{"timestamp":" 946788968930"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya siku hiyo yeyote aliyeishi katika ufalme wa mfalme Kayanja angemwoa yeyote aliyemtaka tajiri au maskini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 4"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YEYOTE"," userResponse":" YEYOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788970125","data":{"timestamp":" 946788970124"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya siku hiyo yeyote aliyeishi katika ufalme wa mfalme Kayanja angemwoa yeyote aliyemtaka tajiri au maskini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 5"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEISHI"," userResponse":" ALIYEISHI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788970841","data":{"timestamp":" 946788970840"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya siku hiyo yeyote aliyeishi katika ufalme wa mfalme Kayanja angemwoa yeyote aliyemtaka tajiri au maskini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 6"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KATIKA"," userResponse":" KATIKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788971615","data":{"timestamp":" 946788971614"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya siku hiyo yeyote aliyeishi katika ufalme wa mfalme Kayanja angemwoa yeyote aliyemtaka tajiri au maskini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 7"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" UFALME"," userResponse":" UFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788971893","data":{"timestamp":" 946788971892"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya siku hiyo yeyote aliyeishi katika ufalme wa mfalme Kayanja angemwoa yeyote aliyemtaka tajiri au maskini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 8"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" WA"," userResponse":" WA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788972687","data":{"timestamp":" 946788972687"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya siku hiyo yeyote aliyeishi katika ufalme wa mfalme Kayanja angemwoa yeyote aliyemtaka tajiri au maskini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 9"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MFALME"," userResponse":" MFALME"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788973640","data":{"timestamp":" 946788973639"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya siku hiyo yeyote aliyeishi katika ufalme wa mfalme Kayanja angemwoa yeyote aliyemtaka tajiri au maskini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 10"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" KAYANJA"," userResponse":" KAYANJA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788975414","data":{"timestamp":" 946788975414"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya siku hiyo yeyote aliyeishi katika ufalme wa mfalme Kayanja angemwoa yeyote aliyemtaka tajiri au maskini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 11"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ANGEMWOA"," userResponse":" ANGEMWOA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788976635","data":{"timestamp":" 946788976635"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya siku hiyo yeyote aliyeishi katika ufalme wa mfalme Kayanja angemwoa yeyote aliyemtaka tajiri au maskini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 12"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" YEYOTE"," userResponse":" YEYOTE"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788978203","data":{"timestamp":" 946788978202"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya siku hiyo yeyote aliyeishi katika ufalme wa mfalme Kayanja angemwoa yeyote aliyemtaka tajiri au maskini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 13"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" ALIYEMTAKA"," userResponse":" ALIYEMTAKA"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788979847","data":{"timestamp":" 946788979847"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya siku hiyo yeyote aliyeishi katika ufalme wa mfalme Kayanja angemwoa yeyote aliyemtaka tajiri au maskini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 14"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" TAJIRI"," userResponse":" TAJIRI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788980385","data":{"timestamp":" 946788980384"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya siku hiyo yeyote aliyeishi katika ufalme wa mfalme Kayanja angemwoa yeyote aliyemtaka tajiri au maskini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 15"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" AU"," userResponse":" AU"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788981222","data":{"timestamp":" 946788981222"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya siku hiyo yeyote aliyeishi katika ufalme wa mfalme Kayanja angemwoa yeyote aliyemtaka tajiri au maskini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASKINI"," userResponse":" MASKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"story.hear::story_47__it_3","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788983962","data":{"timestamp":" 946788983960"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" WORD"," taskName":" ENDTUTOR"," problemName":" Baada ya siku hiyo yeyote aliyeishi katika ufalme wa mfalme Kayanja angemwoa yeyote aliyemtaka tajiri au maskini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" -1"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" null"," userResponse":" null"," correctness":" null"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"type":"LOG_DATA","tutor":"activity_selector","class":"INFO","tag":"PERFORMANCE_TAG","time":"946788984093","data":{"timestamp":" 946788984093"," userId":" 6130000141"," sessionId":" 6130000141_20000102_074410"," gameId":" 98744923-497f-45e5-9ca7-7b1d67f078c8"," language":" LANG_SW"," tutorName":" story_reading"," tutorId":" story.hear__story_47__it_3"," matrixName":" stories"," levelName":" END"," taskName":" story"," problemName":" Baada ya siku hiyo yeyote aliyeishi katika ufalme wa mfalme Kayanja angemwoa yeyote aliyemtaka tajiri au maskini."," problemNumber":" 0"," substepNumber":" 16"," substepProblem":" 0"," attemptNumber":" 0"," expectedAnswer":" MASKINI"," userResponse":" MASKINI"," correctness":" CORRECT"," feedbackType":" null"," totalProblemsCount":" 0"}},
{"end":"end"}]}